［十萬火急］尋日有冇發夢既都一定要入嚟！！！

我知大家好唔甘心尋日發夢犧牲太多
發夢同某啲tg既手足傾咗成晚認為有必要喺下星期既夢前研究幾個重點去好好保護前線同整理後排

第一
前線請聯絡同路人盡快傾好想點打遊擊同防線進退，對手係軍隊級別既陣法，唔可以再一衝就散一退就慌。知道連登tg都好多細谷，雖然話冇大台，但係前線唔可以冇組織，希望做到統一前線既谷。而尋日都仲會有新手/solo出現，請大家見到就睇情況組隊帶升。

第二
防線易散其中一個原因係勇武同和理非未做到合作無間。首先幫忙打鼓既巴絲可唔可以睇吓夾唔夾到衝、退同重組防線既三種鼓聲去控制人群，鼓聲除咗激勵士氣絕對可以做到呢個效果。勇武手足了解好多人都想出一分力先企上前線，但係大家唔好比機會自己成為負累！請唔齊gear既同和理非都企後一啲做拉衫尾既角色唔好冒險阻礙勇武做嘢。

第三
前線對於後排支援企既位置同距離有好多諗法，呢啲安排其實最好前線谷行動前夾好，當日都盡量早到同隊友傾清楚先開始行動。不過無論係3個身位定隔個路口都可能要睇即場既環境同人數而定，明白以上所講既前線嘢都係講易過做，只能夠盡量溝通配合。

第四
趁早成立戰線傳話同救人小隊
多條戰線難免分薄物資同人手，經過尋日既經驗明白到好難突然說服唔同戰線既手足棄點去支援/運走自己物資。如果下次黑警再做同樣布署棄車保帥，一定要有確保所有戰線都有手足用大聲公通知即時情況邊到要人邊到要裝，唔好再講自己揀去邊而係叫人即刻去幫拖，尋日既情況就係太遲先叫得郁銅鑼灣既人手白白浪費哂西區可以反包圍同救人既機會。前線亦需要有人手負責救人同對付速龍，倒油、玩波子或遠攻等等拖延時間，同時拖走反應唔切既前排/落單既手足。

我相信所有人都好心痛尋日受傷同被捕既同伴，請記住人數係我哋絕對既優勢
前線既：無論遊擊，死守定智取大家進步緊，只要做好溝通，齊上齊落就一定掂。
後排：請唔好抱住行街心態放軟手腳，每一位和理非都好撚重要好撚有用，請諗清楚自己可以做到幾多，物資、文宣、掩護、傳話通通都有效。

多條戰線既不平均人手資源問題一定要趁早解決
唔可以淨係靠tg哨兵冇即時傳話
如果唔係下個星期七區一定奶嘢
記住Be water只係心態 各有各做 不化不割

推